十一月尾去大阪京都

大阪想住近心齋橋，有咩提議？
京都應該住近邊到好？京都站？有咩提議

京都住河原町啦。 附近都多野行同埋返大阪順路（坐京阪電鐵）

心齋橋附近有咩住宿推薦？
另外想問京都有咩浸溫泉地方推薦

幾多個人先
而家airbnb靚位都booked得7788
一個人既話住capsule囉 心齋橋至道頓堀都多

同女朋友去呀，都應該想揀酒店，應該更舒適

十月尾十一月頭去大阪京 係咪難book 靚住宿啦